未食過盆菜，想同屋企人訂番過試，有冇介紹？

未訂過唔知道邊啲好，
美心Mx、大家樂、大快活果啲點？

食過美心，無乜特別好唔好食，平平地嘅話同屋企人試下無壞。

射夠一盤精液新年比親戚食

大快活 大家樂 美心果啲快餐店盆菜係劣食，用料普通，又唔夠入味。
大美督有間叫「忠誠盆菜」好好食，但過年好早full, 想食要早啲打去book

好好味㗎

係咪royal級先？

盆菜得底果d腐竹豬皮好食

要幾大盤先夠分

訂圍村啦 連鎖店D垃圾黎

一路想問 其實呢啲盆菜有冇少人啲嘅份量

聽朋友話稻香好似有個5xx 5人份

老實講 想食正宗就唔好買連鎖店果啲
唔識買圍村整嘅就入元朗買
都有好幾間 輝X
但就真係唔好買萬X緣 真心難食

利申：圍村人，一年最少食幾次盆

一向都係食開元朗圍村個d
有次有個親戚買左大快活
難食到嘔

新年爆唔爆, 送唔送貨架 ?

唔該曬各位，咁我可以放棄連鎖店
好似入元朗買唔錯，仲有冇介紹

要預早訂，有得加錢送去市區

$70 ok?